\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Eulenbär}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Große Monstrosität, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {13 (natürliche Rüstung)},
        hit-points  = {59 (7W10+21)},
        speed       = {12 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 20,
        dex = 12,
        con = 17,
        int = 3,
        wis = 12,
        cha = 7
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Wahrnehmung +3},
        senses = {Dunkelsicht 18 m, Passive Wahrnehmung 13},
        languages = {-},
        challenge = 3
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Scharfe Sicht und scharfer Geruchssinn}
        Der Eulenbär ist bei Weisheitswürfen (Wahrnehmung), die auf Sicht oder Geruchssinn basieren, im Vorteil.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Mehrfachangriff}
        Der Eulenbär führt zwei Angriffe aus: einen Schnabel- und einen Klauenangriff.

        \DndMonsterAction{Klauen}
        Nahkampfwaffenangriff: +7 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 14 (2W8+5) Hiebschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Klauen,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+7,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=14 (2W8+5),
%      dmg-type=Hieb,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]
        \DndMonsterAction{Schnabel}
        Nahkampfwaffenangriff: +7 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, eine Kreatur. Treffer: 10 (1W10+5) Stichschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Schnabel,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+7,
%      reach=1,5 m,
%      targets=eine Kreatur,
%      dmg=10 (1W10+5),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
